呢排係唔係多左好多新既打機用詞?

又神仙又toxic
一年前完全冇聽過人咁講

剩係識屈機

未聽過，但神仙係解外掛toxic係解劣質玩家？

toxic唔係不嬲外國都講緊咩

toxic外國用開啦

Toxic=毒=你